最多閪人賤人嘅行業??

除咗黑狗警3萬隻賤狗呢d唔需要再多講之外
你覺得邊個行業最多閪人賤人??

應該係教師

黑警老婆
黑警仔女

push

會計、HR多閪女人

人啊，唔係動物界

傳銷、化妝、美容、健身、保險、航空、金融、補習........

HR

工程

死差狗，律政司

Admin

HR, Agent, 傳銷, 會計
呢幾個必須上榜先啦

教畜 社工

官

除左狗之外 就係工程

傳銷 PR 懲教(同狗冇分別) 教畜 保險 地產 裝修

幼稚園老師，多女人，超多是非

地產狗 咩都講得出

地產狗 搵人笨柒
不服來辯

HR, sales?

地產狗+1
書又讀唔成又想揾快錢，你話呢班係咩人喇

酒店，啲人勁卸膊，超閪